/* Alert++.swift */
"Error" = "出错了";
"OK" = "确定";
"Cancel" = "取消";
"Text" = "文字段";

/* ViewExtensions.swift */
"Enter Value" = "请输入值";
"Enter a value." = "请输入一个值";

/* HomePageView.swift */
"You can quit the app now.\nThe HUD will persist on your screen." = "绘图开启成功";
"Stopped." = "绘制未开启";
"Disable HUD" = "关闭绘图";
"Enable HUD" = "开启绘图";
"Helium" = "氦气";
"Closing HUD" = "正在关闭 HUD";
"Opening HUD" = "正在打开 HUD";

/* SettingsView.swift */
"Save" = "保存";
"Version " = "版本 ";
"UNKNOWN" = "未知";
"Release" = "发布";
"Date Locale" = "日期地区";
"Weather Api key" = "和风天气ApiKey";
"Show when Rotating" = "旋转屏幕时显示";
"Hide Save Confirmation Popup" = "不显示保存确认弹窗";
"Display Debug Border" = "显示调试边框";
"Use Adaptive Colors" = "使用自适应颜色";
"Helium Data" = "氦气数据";
"Successfully deleted user data!" = "已成功删除用户数据！";
"Please restart the app to continue." = "请重启应用以继续";
"Failed to delete user data!" = "删除用户数据失败！";
"Reset Data" = "重置数据";
"Preferences" = "偏好设置";
"Side Widget Size" = "侧边小部件大小";
"Side Size" = "侧边尺寸";
"Center Widget Size" = "中心小部件大小";
"Center Size" = "中心尺寸";
"Debug Preferences" = "调试设置";
"Main Developer" = "主开发者";
"Modder" = "修改者";
"TrollSpeed & Assistive Touch Logic" = "TrollSpeed & Assistive Touch Logic";
"Credits" = "致谢";
"Settings saved successfully" = "设置保存成功";

/* WidgetCustomizationView.swift */
"Delete " = "删除 ";
"Are you sure you want to delete the widget set " = "确认要删除小部件集 ";
"Enter Name" = "输入名称";
"Choose a name for the widget set." = "为小部件集选择一个名称";
"Confirm" = "确认";
"Name" = "名称";
"Choose Side" = "选择显示位置";
"Choose a side for the widget set to anchor to. This can be changed later." = "选择小部件集的显示位置。稍后可以更改";
"Left" = "左边";
"Center" = "中间";
"Right" = "右边";
"Untitled" = "未命名";
"Customize" = "自定义";

/* WidgetPreferencesView.swift */
"Date Format" = "日期格式";
"E MMM dd" = "MM月dd E";
"Network Type" = "网络类型";
"Download" = "下载";
"Upload" = "上传";
"Speed Icon" = "网速图标";
"Minimum Unit" = "最小单位";
"Hide Speed When 0" = "网速为0时隐藏";
"Temperature Unit" = "温度单位";
"Celcius" = "摄氏度";
"Fahrenheit" = "华氏度";
"Battery Option" = "电池选项";
"Watts" = "瓦特";
"Charging Current" = "充电电流";
"Amperage" = "使用电流";
"Charge Cycles" = "充电周期";
"Current Capacity" = "当前容量";
"Time Format" = "时间格式";
"Label Text" = "标签文本";
"Example" = "示例";
"Location" = "地区ID或者经纬度";
"Input" = "输入";
"Get" = "获取";
"Input Location Name" = "输入地区名称";
"Get Location ID" = "获取地区ID";
"Show Percent (%) Symbol" = "显示电量%";
"Fill Symbol" = "填充符号";
"No Configurable Aspects" = "无可配置项";
"Save Changes" = "保存更改";
"Would you like to save changes to the widget?" = "是否保存对小部件的更改？";
"Weather Format Now" = "实时天气格式说明:\n{i} 天气图标\t{n} 天气文字\n{t} 当前温度\t{h} 湿度\n{w} 风向\t\t{wp} 风力\n{bt} 体感温度\t{pc} 降水量\n{ps} 大气压力\t{v} 能见度\n{c} 云量";
"Weather Format Today" = "今日天气格式说明：\n{di} 白天天气图标\t{dn} 白天天气文本\n{dt} 白天气温\t\t{dw} 白天风向\n{dwp} 白天风力\t{nwp} 夜间风力\n{ni} 夜间天气图标\t{nn} 夜间天气文本\n{nt} 夜间气温\t\t{nw} 夜间风向\n{tpc} 今日降水量\t{tuv} 今日紫外线指数\n{th} 今日湿度\t\t{tps} 今日气压\n{tv} 今日能见度\t{tc} 今日云量";
"Format" = "格式";

/* WidgetPreviewsView.swift */
"ERROR" = "错误";
"Unknown" = "未知";
"Weather Preview" = "🌤晴 15°~20° (20°)💧54%";

/* EditWidgetSetView.swift */
"Enable" = "启用小部件集";
"Orientation Mode" = "显示模式";
"Portrait & Landscape" = "竖屏和横屏";
"Portrait" = "竖屏";
"Landscape" = "横屏";
"Widget Set Title" = "小部件集标题";
"Title" = "标题";
"Update Interval (seconds)" = "更新间隔 (秒)";
"Seconds" = "秒";
"Widget Set Details" = "小部件集详情";
"Horizontal Anchor Side" = "水平显示位置";
"Vertical Anchor Side" = "垂直显示位置";
"Top" = "顶部";
"Bottom" = "底部";
"Offset X" = "X偏移";
"Offset Y" = "Y偏移";
"Portrait Offset X" = "竖屏X偏移";
"Portrait Offset Y" = "竖屏Y偏移";
"Landscape Offset X" = "横屏X偏移";
"Landscape Offset Y" = "横屏Y偏移";
"Positioning" = "定位";
"Auto Resize" = "自动调整大小";
"Width" = "宽度";
"Height" = "高度";
"Size Constraints" = "尺寸限制";
"Background Blur" = "背景模糊";
"Blur Style" = "模糊样式";
"Light" = "明亮";
"Dark" = "黑暗";
"Blur Corner Radius" = "模糊角半径";
"Blur Alpha" = "模糊透明度";
"Blur" = "模糊";
"Custom Text Color" = "自定义文本颜色";
"Text Color" = "文本颜色";
"Set Text Color" = "设置文本颜色";
"Adaptive Color" = "自适应颜色";
"Text Font" = "文本字体";
"Font Preview" = "预览Abc123";
"Bold Text" = "粗体文本";
"Italic Text" = "斜体文本";
"Text Alignment" = "文本对齐";
"Font Size" = "字体大小";
"Text Alpha" = "文字透明度";
"Text Properties" = "文本属性";
"Add Widget" = "添加小部件";
"Delete Widget" = "删除小部件";
"Are you sure you want to delete this widget?" = "确认删除此小部件？";
"Widgets" = "小部件";
"Edit Widget" = "编辑小部件";
"Save Changes" = "保存更改";
"Would you like to save the changes to your current widget set?" = "是否保存当前小部件集的更改？";

/* UIApplicationViews.swift */
"Home" = "首页";
"Settings" = "设置";
"Info" = "信息";
"Make sure you enable developer mode before using! This will not work otherwise." = "使用前，请确保已启用开发者模式！否则无法正常工作";
"Not Supported" = "不支持";
"This app must be installed with TrollStore." = "此应用必须通过 TrollStore 安装";

/* WidgetManager.swift */
"Untitled" = "未命名";
"Date" = "日期";
"Mon Oct 16" = "10月16 周一";
"Network" = "网速";
"Device Temperature" = "设备温度";
"Battery Details" = "电池详情";
"Time" = "时间";
"Text Label" = "文本标签";
"Example" = "示例";
"Battery Capacity" = "电池容量";
"Charging Symbol" = "充电符号";
"Weather" = "天气";

/* WeatherUtils.mm */
"error" = "出错啦";
